中天新聞台收檔熱烈歡賀區

唔知幾時輪到有線新聞、Now新聞台、CCTVB

央視

仲有15分鐘

執柒哂睇咩

我都睇緊眼球中央~

香港無一間電子傳媒信得過架啦

又係于品海
幾時到香港01
香港班港豬幾時先識醒

3分鐘

100秒

50秒

30秒

10秒

屌家屬謝禮

屌你老母仲唱

YEAH

冇得睇我睇開嗰個台

香港傳媒買片可能要問TVBS

吊你啊媽個海我要睇中天